林鄭思維很奇特，寧要家人為牠犧牲，不願自己為家犠牲

有古代奸人基因，寧要天下人負我，莫要我負天下人

完全反映左佢性格
寧願犧牲香港人
都唔會為香港人犧牲
少少野都唔會

一句講曬，就係無撚敵嘅自私。

係

因為佢考第一

佢做到汝權刁授，賤人死開咁啦一早

你係咪調轉咗黎講？

唔明點解佢會話係犧牲，唔通做中國人好難為佢地？
佢老公同仔仔做英國人，去美國讀書就係榮譽，光榮，做中國人返大陸就犧牲

你睇佢講野，出post，發新聞稿
有幾多個 “我” 字 就知啦

又考第一，世紀第一賤人

佢家人冇哂，對佢有乜影響？
點解你哋認為佢有䆥人？

我認為無！

如果家人犧牲了，香港處理得更好，還有點意義。
現在家人犧牲了，香港摧毀了，不斷沉淪，這犧牲意義何在。
柒婆的考第一，是死背書罷，一點思考能力也沒有。

777全家都 係香港嘅千古罪人

佢老公幾時同佢離婚

佢到底有咩痛腳?大到可以犧牲家人?
定係真係痴左線?完全洗腦?

本身份人性格已經臭

潛意識覺得奶共係犧牲

所以英國時期上唔到位，中共治下就可以。

佢老公一早講左佢係歷史罪人

講唔聽佢又可以點

邊個負邊個？

曹操？不過唔好意思，你0.1%都無，只係一個傀儡

牠為這個家做了什麼？ 只會犧牲家人助自己登上權力高峰